[721到我地接力] 有線報導銀髮族遊行睇到我眼濕濕

朱牧：「我地點樣可以保護我地既年青人？」

DEANIE姐：「人黎架，佢地後生仔做緊岩既野，點解會比人咁樣對待？後生仔邊有武力，又冇槍又冇盛，得樽水同頭盔」

陳小姐：「喊呀，越睇越喊，好心寒」

梁女士：「叫佢地比心機，加油，撐Ｄ年青人，比Ｄ支持佢地」

蘇女士：「我地呢班耆英，個個精靈，冇人煽動我地，希望年青人珍惜自己，媽媽愛你地錫你地架！」

李先生：「希望佢地可以保護自己，做自己應該做既野。」

有線特登CAP左好多鼓勵大家既說話

眼濕濕多謝你地 有你地支持同理解真係差好遠

有上連登既銀髮族，我想同你地講：
媽媽爸爸們我愛你地

如果我屋企個幾個係咁就好

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

CCTV b有無報？

算鳩數 戒左冇睇

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

多謝大家

好感動
銀髮：年青人加油
年青人哭了

尋狗

尋廢老

721見 香港人加油！

721見

最後記者哥哥把聲聽落有啲感觸

tvb唔報